廢中廢老我屌晒你地老母

人地烈士做犧牲自己
做咗你地依一世都唔敢做嘅嘢
你咁樣屈人有利益輸送
人地幫你地爭取應有嘅權力
你地唔敢發聲就算啦冇謂咁樣屈個死人
你唔想要自由咪返上去住囉
祝你地下世做隻畜牲一世被困
到時你就會嚮往返自由嘅空氣

拜託盡量唔好用廢老依個詞

仲有部份人係有批判性思考

也但真心個句係咪大部份上咗年齡嘅人都盲目咗，政府做咩都贊同

由其班藍絲成日捏造事實，而依班絕多數依班人係班中坑等死嘅廢老日日淨係識賭波，人權真係比唔上個人利益重要咩？